連登禮貌運動 Day 42

食咗飯未大家？

Daily fact:
冇海底電纜去到南極洲；南極洲唔係四處都冰天雪地，McMurdo Dry Valleys因為周圍D山都好高，阻礙潮濕嘅空氣入到谷入面，所以入面非常乾燥，冇乜雪；南極洲最低氣溫係-89⁰C，火星平均氣溫大概低-60至-50⁰C。

晩安
啱啱食完飯

未食

晚安

而家呢？

好正

明日再貼

食左

蝶蝶，好耐冇見

早撚抖

好的

蟲蟲

好啊

你好 晚安

蝶蝶晚安